[Warframe Clan]一人之上 萬人之下既皇上呀

[center]Warframe

在《Warframe》中，玩家將可以體驗進化角色的樂趣，同時可以四人或八組隊方式對抗Grineer與Corpus。玩家透過各項戰鬥任務，將可持續增強 Warframe、武器的力量與自身能力。玩家可以去探索宇宙中新的區域，找尋更多更厲害的武器與 Warframe 配件，以強化自身的武力。透過遊戲自動任務生成系統，遊戲將提供給玩家無止盡的玩法。

等左成年 更新左新版本 無得J大波機械人 而家興J肥佬

新版本 可以控制隻主角出黎隻抽 搞笑得黎又可以同WARFRAME一齊咁用 😛

絕對唔係BAM圖呀 只係佢個HELM同徐錦江個頭型有幾分相似渣

黎緊既PRIME ACCESS

會出女武神PRIME

以下係我地某成員 係咪好型呢 仲唔快D加入我地一齊做兵?

定時EVENT
我地每晚九點至九點半開始會有 RAID場(八人場) 唔只係新手,老手我地都歡迎

我地打RAID 真係好齊人咖

我地不停刷更新既紀錄 17分鬆D暫時係我地GP比較好D既成績 希望你地一齊加入我地刷個更快既紀錄啦

你話不停刷會悶? 打呢幾個關卡最特別之處係每一個WARFRAME每一個玩家都有佢要做既TASKS
大家分工合作 好講TEAMWORK 所以一定唔會有悶場 當然個獎金獎品都好豐富啦
&#8195;

入伍做兵方法
最重要係呢個 我地玩WARFRAME係用DISCORD 一路傾計吹水一路玩 (同RC相似)
所以都需要新入黎既玩家用MIC同我地一齊玩 唔洗怕醜同你地可以放心，我地絕對無小圈子

我地無其他公會咁多規則要守 唔洗日日上黎報到
最緊要有心玩就得 我地都好隨意無乜所謂
打機JER 都係求開心~ 無必要玩到好似返工返學咁既~

最後咪話我吹到咁誇張 比個GAMEPLAY你地睇下啦
[center]

入唔倒discord呀

詳細？

竊者 讀書人也 怎能算偷?

點解入唔到 詳細？

你咩名呀 好多巴絲打入左so

The instant invite is invalide or has expired.
喺呢個account先有問題
用第二個account就冇事
唔通俾人block咗？

Kevin Tong
#6977

push

徐錦江頭個記錄

ps: 我地group嘅新手玩家

Dcoder 又去帶打

Btw 你就好啦 有得跟--Q--人團

嘩...成個group請幾個--Q--字頭既人
返黎做雇傭兵，個記錄唔快就比人笑啦

第一，自己search下其他人嘅記錄，冇--Q--團人都黃字，第二，我哋有規定個group啲人要同一個clan。我哋group就係--Q--團人訓練出嚟，速度自然有保證，想快同有個好record，入來訓練囉，不過我哋唔係乜人都收。

PS 有時間就番去研究下啲Warframe點樣Build同個Team要啲咩Warframe嚟打Raid

build依家野晒乜研究? 竊咪得囉

我知你係 但係Build嘅嘢都係自己研究好 睇人地果啲自己未必啱用

啲build咪又係人地比駛乜自己研究
訓練過都打得唔快就有問題啦

我又唔係讀書人 依D野都係要請教下好

你有咩證據話喺人哋俾先 我哋核心成員都有研究 打raid 打得快 除咗有人訓練之外 最重要喺團隊合作 互相幫助 有新人要講解下個Raid要做咩 唔係自己一班老手圍威喂 幫下新手farm下resources 等佢哋跟得上團隊進度 仲有我哋邊度有偷過嘢 指控人之前講下證據好

咪係囉 邊有偷過

乜你哋個group冇啲精英級成員喺度嘅咩，咁點解精英級成員過來我哋個group先，你哋大台冇㗎?

同埋，點解你哋冇人打Nightmare嘅? 我哋聽日要返工，每日兩個Raid都要10幾分鐘搞掂，而家仲試緊JV黃字。

多謝你先 但係我要刷記錄都會跟10分鐘以下既刷

個個都覺得Nightmare唔值 唔肯同我打 你就好啦

Nightmare幾難打呀？咪又係曬你10幾分鐘

你跟到人哋嘅你咪跟(如果人家俾你join嘅話) 我買定兩箱花生

跑得快唔過隻馬唔可以講馬
踢波見唔過美斯直情波皮都唔比掂

冇講過唔俾你wow 你貼出嚟我都貼出嚟比較下咁囉

唔值打 同難打兩事

普8 1次都未打過 唔明你地有咩好嘈

10幾分鐘多個Arcane 咁都唔值?

屌人打8人任就唔係我
好老實我根本無打8人任 我亦都唔會做到10分鐘
係唔明點解跑得慢過隻馬就唔俾講馬咁解啫
不過我唔係讀書人 可能我真係唔明呢

乜你有討論過點打Raid咩，你又唔賽馬又唔賭馬自己又唔係隻馬，講乜嘢馬? 我有唔俾你講咩? 又讀書人又竊都唔知你講乜春，同打Raid有關？

點解要討論點打8人任
話時話 美欺會唔會過曼城

屌你 呢度WF唔係講8人任同WF 喺餐廳唔係食飯去屙屎呀？講波轉台去波台啦！lihkg冇波台咩？

原本只係想入黎留個名同睇下有咩新Bugframe 我都出黎去追故

成班小學雞 隔住個mon都聞到陣酸味
一入黎踩人場 講偷乜偷乜 跟住又扮到好唔緊張咁
我可以同你地講 除左簡介我係Copy巴哈 其他都係我一手一腳打既 唔明你地點解要成個小學雞咁

我地Clan其實好隨和 大家有講有笑 都唔會講其他clan既野 除非有人係discord開新ac入黎我地到搗亂

打Raid點會唔值 一個賦能賣到200P-400P 因爲唔係好多人打到 你可以去warframe market睇下 不過明既 吃不到的葡萄是酸的 利申 好多巴打唔洗課金都已經可以買到好多自己鍾意既野

我地成班都係新手 問題就黎啦 點解我地成班新手可以兩個月內打Raid個紀錄會愈來愈快 甚至拉埋新人入黎都可以再刷快d個紀錄 係因為我地唔似你地咁得閒撩事鬥非 我地都要返工 放工大家開開心心玩下warframe

我地唔介意你地刷一個比我地快既紀錄 我地都唔會惡意去人身攻擊其他公會 打機啫 如果你地用mon住我地個post既時間去打多d Raid教多D新人好過啦

我相信你地到時唔洗貼個9月份既record出黎"曬命"

你話想挑戰十分鐘而下嘅 我咪介紹十分鐘而下果隊俾你囉! 你試下請唔請到佢哋做「僱傭兵」。

新人留名 已入Discord

到底有冇人可以話我知點解我會入唔倒discord

開個新ACCOUNT先

試下個名唔好有空格

竟然關事
入咗

新手一問 啲白金點攞？想型啲

打p件 ,mod, arcane 賣俾其他課金player

其他問題join我哋discord有人教你

但點樣有效farm 白金入來我哋discord會講

新手一問 想害鳩人亂砌武器 可以點學

點join?

武器嘅嘢，大家有唔同砌法，有啲中意高status chance，有啲中意高傷害，有啲人仲中意玩負傷害幫敵人補血，點build人地俾你嘅係建議，決定嘅係你自己。

PS 想有負傷arhwing rifle riven mod喺JV幫粒波補血

不過連Nightmare都覺得唔值得打嘅，Mod咁勁都用唔著，都廢事嘥左張Mod同啲Kuva

download左discord 第一頁有link

第一版有RC... 呀唔係 係discord 先啱

想問下warflame 有冇分pc同ps4版？
之前有玩pc 版，想知可唔可以用返落PS4

我哋唔係大台，我哋唔用RC，只要唔好唔出聲玩自閉同自己玩其他Game就OK

好似有，未試過，但絕對唔建議，家機版因為限制問題，白金冇折扣，更新要審核冇PC被咁快，唯一就係啲Bugs冇咁多，因為PC版啲人同家機版試曬啲Bugs出嚟，PC轉左家機就冇得番轉頭。

無計係比較靜架啦 佢地唔會教人點竊野無計啦

課左俾ash個skin

我地公會都好多人買左ASH SKIN
不過我自己覺得麻麻地

本身用緊ash prime 個頭真係
狠心啲一嘢換鬼左去

咦而家可以除頭盔?
2年無玩

大戶 你肯定好多P

係呀 好似上面隻ASH咁 可以換唔同HELM
D配搭百變好多

同埋依家個TENNO會召埋出黎
你玩下就明

你地玩咩版 PS4定PC
已經唔記得帳號 重新上路

其實竊乜野呢？唔該講清楚啲！係咪我哋踢你出群“洩”左你道氣，你又只係識打個“竊”字，搞到你好冇癮呢？踢你出群真係冇錯，唔洗自己推Post

賣mod 賣blueprints 農番嚟

Prime vault開啟 冰火一齊出

FIRE & ICE PACK includes the following items:
- 1200 Platinum
- Ember Prime
- Frost Prime
- Latron Prime
- Reaper Prime
- Sicarus Prime
- Glaive Prime
- Pyra Syandana Prime
- Misa Syandana Prime
- Titan Prime Extractor
- Ember & Frost Prime Avatars

USD$59.99

中文

炙焰與寒冰組合包包含下列物品:
- 1200 白金
- Ember Prime
- Frost Prime
- 拉特昂 Prime
- 收割者 Prime
- 暗殺者 Prime
- 戰刃 Prime
- 珮菈 Prime 披飾
- Misa Prime 披飾
- 泰坦採集機 Prime
- Ember Prime 與 Frost Prime 個人頭像

已經有frost prime 對火女興趣無乜
見啲人用得好方便

之前話buff火女一技，但冇左影，ASH四技都十幾個Devstream先改

知唔知米特爾係邊到刷 我問人d人話刷穀神星boss 但我打左三十幾場都見唔到有

邊個水鳩你

利申:係wiki到cap 無驗證過

All parts and the blueprint drop only on Ceres, Exta from the dual boss team Lech Kril and Captain Vor.

中文WIKI唔Update

自膠

段位係咩

隻game好似變到好複雜咁

我侍刃Prime開始冇玩
有咩錯過左

毒女Prime 女武神Prime

虛空爆炸之後冇玩，有幾個問題

想請問下紫mod係咪只係會抽到自己武器庫有既武器？

紫mod個段位係咪會影響數值？
個紫mod個段位係咪固定左冇得升？
如果係既話係咪mr16以外既不屌也罷？

如果同人買指定武器既紫mod, 除左段位仲有冇咩要留意？

thanksi

舊玩家回歸介紹：

星圖3.0 好多必要Mod解接合點會送
Fasion core變左Endo 場上有機會出星星或者雕像 可以砌埋換Endo 一個星期有一尊雕像
Arhwing 2.0 好真實但好頭暈
Void Key變左遺物 四個人都要帶 入場執左10個波波之後 完場之後隨機俾啲光體你 同埋執夠波波嘅人每人會出一個prime件 揀你想要果件 你果件俾人揀會多個光體 光體可以精煉遺物 煉左之後個遺物會高機率出稀有Prime件
絕版變左係遺物絕版
新主線 第二場夢 內戰 唔劇透
其他就完左兩個主線會知 講左會劇透

其實兩邊公會嘈黎嘈去
去到最後鬥起上黎，都係講實力姐

其實想鬥咩姐？我地就係講實力，唔係講年資。

良性競爭 我地無任歡迎

近排多左好多新人JOIN我地 佢地好快就同我地玩得好埋
琴晚我地一炮過帶3個新人打LOR
都係21分鬆D 時間控制幾好

深信玩多幾次 可以跟貼我地進度 (我地已經AVG: 16分樓下 )

BTW 好多澳洲仔入左黎踩場呀
歡迎唔同地方人仕入黎一齊玩

冇上一日就比人踢左出group?入唔番黎
我係Gretek

想試下DOWN黎玩,有無話玩邊間甲先好D

推